［愛中國行動］強烈建議香港政府高層同愛港團體探訪武漢

要做香港人既代表表示香港對中國武漢人民慰問，直至疫情完結為止。
仲有愛國愛黨又愛微博既香港警察，你地要主動去武漢控制疫情，避免擴散，為人民服務。

支持既比個like同推post，比中國人民睇到香港政府高層同香港警察將會前來慰問，要為人民服務

要疫情完結先好落返黎，林鄭話要做實事，依家就係最好時機

要求香港警察全體上訪武漢支持祖國安定繁榮

支持民建聯率團探訪武漢及到武漢各醫院視察，鼠王芬亦可以與武漢當局實地深度交流滅鼠經驗！

push

上咗去就唔好返嚟
唔好帶埋啲病毒落嚟香港